26歲 月入5萬 入黎

你地平時收工有咩做?

我返工就想收工
收工就想放假
放假無野做又想返工

返工係過得幾充實, 但返完工個人就好攰, 做乜野都提唔起勁
錢都儲左d, 但係又唔諗到有咩地方值得洗

覺得人生好悶, 有咩刺激/有d人生樂趣/意義 活動分享下

試下搵ptgf千人斬

有介紹 ?

我 24 35k, 黎緊跳一grade40，係咪無資格講野

收工有咩搞?

你加佢WeChat
Niki66-
真人唔錯，偏瘦，笑起來你會想用濱洲鞭佢塊面。我岩試完，換左幾下唔同的招式，佢都完全沒有托手肘，叫床聲很誘惑，是會令人想要插爆她嘴巴的那種。
總止，十分抵屌

入嚟屌你老母啊

買車玩下

巴打真識食

樓主上年先23歲

除左做愛?

相煎何太急...

忙極都總會收工同放假ge

有部26代步, 巴打玩開咩車?

5萬

試下幫人含撚

上child登勿認真

勿認真
child 登個個fg 40k基本啦

師兄上年先返完intern上黎問有咩散水餅推介, 今年就咁快26 50k?

btw, 樓主最後散水餅買左乜?

時日太快